美國參議員霍利穿上「STAND WITH HONG KONG 光復香港 時代革命 」T恤以支持香港抗爭者

仆街 好撚靚仔

Cc台自私撚：Hawley咪搞咁多嘢啦 顧掂自己先啦

好型棍呀

件衫好靚
我都想要

好fit

靚佬